示威搞到經濟衰退

所以大家一齊全民儲錢不消費
被人炒點算
銀行都信唔過 都係用返藍罐好啲

【政府最驚咩？】「警察可以用槍指住唔比你圍政總，但警察無可能用槍指住你迫人消費！」

都係推返今日現場post先

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行